摩帥獲建議去簽泰利：他比曼聯現有後衛都強

摩連奴認為曼聯存在中堅危機，夏天時球會沒有買入新中堅讓他不滿，如今轉會市場已經關閉，但市面上依然存在一些潛在的「可能性」，有媒體人向摩帥提出建議：去簽泰利。

上季結束後，37歲的泰利離開了英冠阿士東維拉，目前是自由球員。talkSPORT的評論員Adrian Durham認為，摩連奴此時該考慮簽下泰利，以後者的經驗，對球隊的防線肯定能有所幫助。

「曼聯現在唯一能做的就是去簽自由球員，約翰-泰利現在就是自由身，為什麼曼聯不去引進泰利呢？他肯定比盧祖強。」

「泰利要是進入曼聯陣容，肯定在史摩寧、鍾斯、盧祖和連迪路夫之前。想想曼聯後防線的危機，想想摩連奴多麼瞭解泰利。」

「他現在是自由球員，這是有可能發生的，如果摩連奴考慮過的話，那麼我認為是有可能實現的。」
實際上，為了引進一名中堅，曼聯在夏天也確實努力過。據《每日鏡報》稱，紅魔激活了馬德里體育會後衛高甸1800萬英鎊的離隊金條款，還預訂了一架私人飛機，準備去意大利撒丁島，把正在渡假的高甸接到曼徹斯特體檢。不過，高甸本人不想來曼聯，以「個人原因」拒絕了轉會，紅魔只好取消了這趟航班。

好像話高甸

是有同曼傾過
但只不過係利用曼傾合約

獌抬價部

佢自己講左冇喇，係有私人理由

泰利去曼聯 我驚車路士果邊暴動

摩狗真係好撚cheap 不如自己落去踢啦

曼聯廢囉 要乜理由

林伯過曼城 咪又係咁

不如搬曬成隊車去獌

駁唔到

岩啦, 泰利, 傑斯, 呢D人渣都係踢過曼聯

高甸18m咁平

簽 陳偉豪 法圖斯好過啦

利有25雲
阿有25雲
而家到轟了

我怕入波多過盧卡古

25林 都有去曼城

通常呢d情況 就算泰利去左暴聯都會廢到仆街

馬體既人咁忠心 定免費轉會都冇事啦

最緊要有得撚狗
我曼贏歐聯都係靠泰利

而家班垃圾已經廢到仆街啦

又唔係去我地曼聯
Wfc

泰利肯去先講

曼城勁 定 曼聯勁？